推國安法既目的原來係想贏九月立法會選舉？

究竟係咩邏輯

小學生邏輯